{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044995",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라마다 프라자 제주"
    },
    "text": "ラマダプラザ済州は済州の海に面する遊覧船スタイルの五星級ホテルで、空港と済州港からのアクセスが非常に良いです。 チェックインは15:00、チェックアウトは12:00になります。 無料駐車とWi-Fiサービスも提供され、予約の際には実名で予約してください。 もし予約時にニックネームで予約した場合は、担当者が連絡することもできます。 追加料金が発生する場合、客室はスーペリアツインまたはデラックスツインで提供され、満12歳以上の場合は人数追加に応じて20,000ウォンの費用が発生します。 また、寝具やエキストラベッドをリクエストする場合、48,400ウォンの費用が追加されます。 朝食は06:30から10:00まで提供され、大人と子供によって割引価格でご利用いただけます。 ホテルにはビジネスセンターとスポーツセンター(フィットネスセンター、屋内プール、屋外プール、サウナ)があります。 スポーツセンターは毎月第1水曜日を除く一週間運営しており、サウナは06:00から21:00まで利用可能です。 ホテルにはまた、屋内プールとフィットネスセンターもあります。 屋外プールは6月19日から8月31日まで運営されます。 お子様は保護者と一緒にご利用でき、水着、水帽、水鏡、救命胴衣をレンタルできます。 ホテルと空港間には無料シャトルバスが運行され、出発時間はホテルから空港へは11:30、空港からホテルへは12:00です。 出発は定時に行われますので、10分前にご用意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラマダプラザ済州はどのようなホテルですか？",
            "answer": "ラマダプラザ済州は済州の海に面する遊覧船スタイルの五星級ホテルです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "ホテルは無料駐車とWi-Fiサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "予約する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "予約の際には実名で予約してください。ニックネームで予約した場合は、担当者が連絡することもできます。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合、客室の種類は何ですか？",
            "answer": "追加料金が発生する場合、客室はスーペリアツインまたはデラックスツインです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がある場合、料金はどれくらいですか？",
            "answer": "追加の人数がある場合、満12歳以上の場合は人数追加に応じて20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルで寝具やエキストラベッドをリクエストする場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具やエキストラベッドをリクエストする場合、48,400ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は06:30から10:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターとスポーツセンターはありますか？",
            "answer": "ホテルにはビジネスセンターとスポーツセンター(フィットネスセンター、屋内プール、屋外プール、サウナ)があります。"
        },
        {
            "question": "スポーツセンターとサウナの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スポーツセンターは毎月第1水曜日を除く一週間運営しており、サウナは06:00から21:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "屋内プールとフィットネスセンターはありますか？",
            "answer": "ホテルには屋内プールとフィットネスセンターもあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの運営期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "屋外プールは6月19日から8月31日まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "子供もプールを利用できますか？",
            "answer": "お子様は保護者と一緒にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "シャトルバスの運行時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルと空港間には無料シャトルバスが運行され、出発時間はホテルから空港へは11:30、空港からホテルへは12:00です。"
        },
        {
            "question": "シャトルバスの出発は何分前に準備すれば良いですか？",
            "answer": "シャトルバスの出発は定時に行われますので、10分前にご用意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 668
    }
}